答案：C
答案：B
答案：D
答案：D
答案：B
答案：B
答案：10
答案：0
答案：C
答案：350
答案：9
答案：0
答案：p->next=s
答案： log2n+1(log2n下取整)
答案：A
答案：C
答案：D
答案：插入排序or直接插入排序
答案：B
答案：O(log2n)
答案：A
答案：C
答案：1234
答案：(log3n)
答案：哈希表（散列查找）
答案：A
答案：D
答案：A
答案：D
答案：C
答案：D
答案：D
答案：-1
答案：BGDAFHCE
答案：C
答案：A
答案：B
答案：O(n*m)
答案：7
答案：2